［訓住羸］NBA季後賽討論區（66）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm

第4場咁刺激

塞軍頭先球D轉快攻好撚勁
要不是Irving

Topic 燈

LBJ先係毒瘤?

earthing單打完場

練波

辣殺騎士又輸

IT LBJ一齊過堂

訓陣一陣再睇

燈邊邊

主場優勢對兩隊都無用

訓住贏有咩寓意

騎士訓住羸
勇士訓住羸

你點諗都得

why not both

呢場仲有無機...

皇第三節岀既，實比人捉黎draw foul

今場好明顯練Irving

真心

呢場完全睇好騎士贏

你估LBJ下半場仲會有foul咩

同埋KI已經打到著哂

冇LBJ控場都係得10分

仲可以休息左一節時間

無啦 騎士輸撚硬

自尋逆境成功

又燈

有呀嘛

反正都係係兩隊入面揀隊冇咁屎嘅比勇士掃
邊隊然都是鳩但啦

一樣諗法，打起左Irvinvg 再加占士下半場開番playoff mode, 第三節打個comeback都冇難度

冇LBJ先輸10分咋,有LBJ輸廿分啦

個個係度燈

原來白邊都有fans

我賽求其打都屌打騎士

個勢係騎上梗黎
100%的波

入到總決賽 都係俾宇宙勇掃

騎士必勝！

估唔到呢個series仲有懸念

教練咁早燈

agger

我皇到底搞咩，諗起98 世界盃大哨

吾皇4犯又有咩可怕喎

騎贏左啦

100%

ching 色波

不了 猗然是100%的波

2:2我睇好塞反cup

事實證明東部真係一堆辣殺

個懸念難搵過鄭秀文對波

突然體能下降先醒起原來自己已經32歲
今次仆街恢復唔切 早知之前唔場場爆40分鐘 依家體力不繼

如果係 我想塞掃低埋宇宙勇

教練呢個比喻真係世界級

搵到鄭秀文粒Lin已經夠

但吾皇養生左一整季

騎士4:1 收皮啦 綠軍

鄭秀文排骨嚇人.jpg

呢度無人見過，證明唔到佢有lin

劇本: 反cup 3:1 翻到塞主場 吾皇發癲三雙 輕鬆4-1

我皇點會冇體能

又可以draw LBJ foul!!!!!

要四雙

睇黎無thomas反而解放左brad對ball movement既諗法

it真毒瘤

吾皇真係 翻bench坐雨啦

點mark 2弟好

move 條毛咩等睇第四節LBJ 又連追廿五分反cup

其實占士年年季後賽都有幾場食左懵仔藥咁

咁既心理質素返屋企食屎啦

TT點解瘀哂
定精盡人亡黑眼圈黎??

艾榮》love >占

吾皇病左？
佢已經係行行企企咁

換走占士喇屌

一係病一係傷

好撚廢呀

屌即入

燈

即刻2球

神燈

仲以為吾皇會炒樽

KI碎步快攻

半場休息養好傷

輕鬆反cup 吾皇君臨天下

樽都炒佢真係唔適合再打呢場

睇黎第三節已經反cup 到 唔洗第四節

反cup喇反cup喇

想做俾foj咋

唔好燈呀

呢球我老母都入啦

咁都有得講

唔係有巴打話吾皇抱病上陣咩

你老母咁勁識入樽

9up姐 病就唔打啦

垃圾騎

Playoff mode 返嚟啦

可能想重演mj感動世人

睇情況啦

依家被世人屌柒就有份

self healing

flu game

駛唔駛你approve?
呢D香港雞有機會吹走步
係咪唔講得?

The decision
The跨
The flu bron

IT連續兩場證明自己

今日吾皇同上場真係

咪仲射三分

James未入過3分

愛神啲板

黑毛

Love

打人啦

吾皇似係無力
射波 起跳無力咁

長毛好陰濕牙

大師兄翻黎啦

又出手
愛神執實個波都仲"了"
勁呀

smart真勇

愛神防守真係唔算黑洞了

2球罰球

爆左偈 要入廠維修

塞好廢

其實love都算好脾氣Kelly都唔係第一次茅9佢

矛塞係咁
狗改不了吃屎

唔比了架咩
利申冇睇直播

真巨頭love

痴孖筋

想問岩先騎士中場休息就完首歌叫咩名

我聽到
here we hope here we go... loop左幾次咁

吾皇廢到

塞第三節單打占啦

雙手攬實個波入自己心口喇喎

完了吧

占士終於打起埋love 可以認真番

LOVE 同KI 繼續carry

屌

AL ho arrgesive

屌你綠軍倒水倒到得5分lead

好有型

唉點睇落去
騎廢到

頭先有人了到love個波？

james仲敢打荷包？因住出事

其實使唔使收一收james

終於練起愛神

之前呢度仲有人話trade走佢

醒左喎識傳比人射

騎士全隊打起哂，嬴硬

我見到佢自己甩波，雙手執，再拍🤔

AL又要trade LMA又要trade
gm真係易做

come back

炒樽

sosad

其實吾皇都係打得差 係隊友carry

吾皇

Brad Steven真係有科

黑毛好廢

黑毛好似上年手感仔咁

1分

LBJ

沾屎開香檳咁射上天

屌你真係炒機

燈多兩下先
垃圾騎
吾皇仲要炒樽

咁都炒

笑到我

咁樣miss球士氣波

我皇呢下唔似做戲掛

等俾人笑到出年

燈到炒樽

吾皇君臨天下

笑撚死

炒粉

一球半球姐

搵人剪GIF唔該

人生如戲

占士唔好再打啦

笑到仆街炒樽

痴線 預言家

占士今場搞笑？

仲要係咁重播

Lead得幾分
我皇訓住贏啦

奧尼爾 一定唔會用呢球

紅雨中嘅一點甜

應該成班想屌鳩吾皇

Irving carry

廢撚到
未追返分就開始倒水

成班燈神

留名睇賽軍反勝我勇0敗攞champ

占士攰啦

Love防守果陣成日做埋d多餘野

love傳得咁靚炒粉

真係我老母都入

分波比榮少 love 打算啦

樽都炒真係好騎呢

笑撚死人

你老母應該俾AB0 block shot

炒一球啫，最尾贏咪得

二三弟carry

應該真係攰 但又唔被佢抖 其實想點

James自己坐翻落bemch啦

好多燈神

第二節抖左咁耐仲唔夠？

irving真係返嚟喇

據ESPN Stats & Info‏統計，在LBJ季後賽的上半場比賽中得到3次犯規的比賽，他所在的球隊戰績為1勝4負。

佢講到唔打多啲唔得

其實俾人抖多三場 攰乜

你地掛住恥笑，真係唔記得左佢係占士 第四節關鍵時刻一定屌打番塞

完全守唔到

反杯

吾皇鳩下鳩下都有20分

James跳唔起

一個人做兩份野唔攰牙

傳波

認真定假膠?

認真我答你 咁高強度既比賽 隔一日打都未必回得切
得個半節回條春咩

占士射罰球時 現場仲係咁MVP 其實佢地係咪笑9吾皇？

佢又入喎

Love 先係mvp

佢自己都話主場壓力大 明玩鳩佢啦

有乜問題

今場4次 唔同的

原來反cup
淨係睇呢到啲留言以為大炒緊

當打球星 Prime time + NBA 第一人，點會打到岸決就攰

鼓勵黎

燈鳩沾屎，騎士面塞底

因曼徹斯特恐襲，將有更多警員在騎士主場執勤

其實都幾得人驚

占士擺明要二弟打番起先特登炒樽

下半場騎士d 防守仲緊咗先追返 不過呢d 防守真心攰到仆制

講真睇完頭兩場之後
觀眾對騎期望係好高......

on9
抖撚左九日，依家先打第四場
人地bos 上round 打足七場
瀨乜春

講真我勇都未見底，除左玩波唔知點輸

上場假波姐

吾皇捉緊一盤大棋

睇埋呢兩場之後 都係算啦 揀邊隊入去被人炒姐

據《太陽哨兵報》記者Ira Winderman報道，據熟悉情況的消息人士透露，熱火與Bosh接近達成買斷協議，使得Bosh的薪水不再佔用球隊的薪金空間。

上年都係咁講

吾皇一人球隊你估負荷唔大架
試下你帶住呢班垃圾打

有人會肯用？咁既傷病史

遲早嘅事

其實打唔打得姐
真係唔得就退休啦

Irving 射波跟住RAP嗰首?

應該有隊會搏簽佢

其實球場保安好嚴 好難有事

唔打得

傷左

仆街囉

Irving d finish j死人

哦
重傷！

irving唔好呀

我打NBA就唔洗係度鳩up la

Irving

屌你KYRIE

Irving傷埋

仆街
傷ki

仆街了

嘩 仲打到

ki

Irving傷左

又黎

拗柴啫

On9落場啦

唔好有事呀

似乎無事

塞個後備

清CAP啫，唔打得咪退休，下季熱火補強，PLAYOFF問題都唔大啦

艾榮傷

都話似15年

我勇4:0冇懸念

好小事姐 佢咁都入到 真心勁

唔傷點比吾皇表演呀

KI

榮叔傷左

矛波塞

演唱會咪一樣嚴
呢啲好難講

點解love 好似成日都打唔起咁

定係呢首

唔好學kobe啦

成材

完場實腫過豬蹄

唔好學Kobe 斷左ACL 都照繼續打多陣 抖下啦，占士carry 到

Ki落場抖下喇屌 lue係咪on9

屌 真係好似15年 又係頭幾圈傷左一次 無事

入到決賽第一場就重傷88

成材就傷

塞反cup成真

燈到傷

uncle drew

屌榮叔

Ki真係打起晒

走啦艾榮我唔想搞大佢

去過睇獌狗 大腿都check埋

射罰球炸，撚有打

今日主力防守

垃圾塞投降啦

100%嘅波

一收埋SMART 艾榮即刻係咁入

今場幾好喎

好唔想睇到人傷仲要ki

斷ACL 前兩節仆左幾次街 之後先斷再射罰球

可能想講射完行多兩步等隊友DRAW FOUL?

仲打？

抖半節先啦

想學對面KL?

分分鐘一陣二次受傷

平時都對lue無咩期望，希望今次肯收返irving

屌你茅西塞

Cavs 咁既外線防守
真係唔知點同勇打

第三節勁fit

應該唔嚴重掛

Agger 又板又守波

傷左仲打榮叔呢點係咩玩法

kl 仲唔放佢坐下

騎贏先係100％嘅波

屌，你自己話斷左仲打架on9

Lue係咪on9

on9

而家先投降太遲
炒撚到垃圾塞仆街

咩構造，咁拗都可以繼續打

勁撚到

仲出

占屎贏硬，撐塞都咁話

可能真係冇事呢

唔想榮叔死頂

個眼神同平時有唔同

艾榮一定要模仿緊高比
傷照打吹咩

ki cls

Irving已經痴左線

點解近呢幾場都唔出frye

細拗紮緊d就得啦

生化人2.0

沾屎落場ki都仲要打

播KI嗌打氣嗰下好傷心
Arrrrrrrrrrrr

呢個po會唔會係最多dislike既nba po

有態有火 傷都唔覺痛

最驚佢今晚就後悔

一坐底就

咁都有foul

阿黃今日算好過上場啦

咁都吹

ki傷嘅話猗好危，宜家foj頹態

艾榮

其實小拗 行返順就無野啦

企唔穩都有得foul

黑哨

Replay 拗到成90度

屌 到時又會話因為KI傷 所以點點點

dominant

痴線

拜托

人地有隊醫睇住應該真係冇事既

榮叔上晒身

今場始終唔輸得

ki again

事實

點撚樣90度

On fire....

打得即係無事啦

Kyrie unstoppable

irving

艾榮點射都有

Unstoppable

旁人從不贊同而情理也不容仍全情投入傷都不覺痛如窮追一個夢誰人如何激進

一休息就會開始痛

著晒火

又未到不過都好撚痛

痴撚線係咪入左zone

勁到

得喇你威喇騎占係廢喇，得未

百屌

今場要拎50

生命榮叔

屈到臭哂

Ki射到停唔到

逆境KI

係咪今年退休，而家all in

狗唔搭八

勁撚到傻

榮叔痴撚線

Ki痴撚線，沾屎當年熱火final拗柴連入5分，ki差唔多連入十分

榮叔返黎啦

其實明知佢呢D時間仲有5秒都唔剷實射
點解每隊都MARK佢唔到

KI真係mamba mentality

好明顯係 痛都無感覺啦

係唔係問呢首呀?

好撚屈 成功打起Irving

3分線後幾步都入,點mark?

KI見到D專打外線既對手就上身

irving一場多分過一場

93分

ki打哂佢啦，叫垃圾塞點玩

好撚勁

39

今場贏到下場要比ki抖下喇

KYRIE真係好撚誇.......希望佢冇事

不嬲都係比人射tough shot>比人剷入去架啦

睇撚住呀榮仔

屌 Irving 生命籃球屌你占士又炒樽又TO

Uncle drew單打係好撚勁
但你擺佢同占士同場
就要犧牲佢

下場作客，我皇會上身架啦

Lbj真係好撚廢

係呢首! thanks

騎士 啪啪啪
騎士 啪啪啪

占士唔係咁點train到KI呀 你醒下啦 占皇戰術

第4節都占屎威威

不了 下場都係交俾榮叔啦 占屎退休啦 打到成個ON9仔咁

吾皇練兵完畢

艷陽高照

一直都追逐緊Kobe
從未放棄

你呢張相cap到榮叔個頭好似甩撚左出黎咁

占士開無雙mode啦

突然諗起舊年高登POST 都係場場屌吾皇好廢 之後

呢首
仍全情投入 傷都不覺痛

據ESPN Stats & Info統計，騎士球員LBJ本賽季已經第7次扣籃不中。

占士開無雙 KI又龜縮架喇

沾屎唔夠廿秒仆撚左兩次，仆街腳軟呀

早幾日拗完 第日就痛

利申 ki fans

Celtics

唔洗休息咩

差d and1

KI真係爆seed

in the zone

咁落去會打殘佢

我有無睇錯 榮叔下半場9成命中率?

人地kobe mode 唔理架喇

好撚癲

上半場47分，q3 40分

榮叔打波 其他四個睇波

smart隱左形

騎士加油final打柒湧狗

今日嘅榮德，唔洗

由於腳踝傷勢，Kawhi缺席了西部決賽的後三場比賽。

「顯而易見，他還不能拖著有傷的腳踝做任何事情，他們將會開始恢復過程，做他們該做的事情，」波波說道，「但肯定的，他的情況肯定沒有Parker或Lee那麼嚴重。」

今場贏都係贏榮叔

著哂火真係冇理由俾佢停，而家又唔LEAD成十幾二十分

咁又無雞

我皇小器mode黎啦

Agger 好黑

咁都無foul

molamola

黑哨啊死騎狗

榮叔：今天的我冇極限

嘩好黑呀 個天

點解我皇今場打到咁鳩都廿幾分

我皇不如出場啦好雷

咁又有

都話我皇邊會輸

占士行下行下都23+4+4

真係幾撚黑

D雞咩事

證明上場仲雷

咁撚古怪 頭先3分個球就無foul 呢球咁撚樣都有foul

因為你睇緊連登

補雞

補返

鬥黑jm9

d雞係塞果邊喎

睇落去隱形，唔聲唔聲

呢球又foul咩

今日啲雞真係好神奇

好黑囉死猗狗

補番雞囉

塞又矛波又黑哨

補番囉

自尋逆境

聽到連燈仔嘈

我勇係咁架啦青

還翻俾你呀

D雞on9

打和 super!

Smart

LOVE 都已經14+14

wa 屌 好好J

占士

jerebko條串嘴狗幾時出黎俾ki撚下

呢條友上場好撚HOT

還返岩岩個球

吾皇回勇

小器吾皇出手啦

屌你老母，走步唔吹已經成過去

一球 睇定D先

唔係走步？

負碌籃球

吾皇回歸
咩rules都唔適用

吾皇呢球

呢球好猛下

吾皇已經無左金身護體

粒波可以hold咁耐

理撚得你，2分已袋

係 拍住波走左6,7步

D腳步好撚怪

點會走步

在第二輪對陣火箭的系列賽中，Parker因左腿股四頭肌腱傷勢接受了導致賽季報銷的手術。
「每一天，（Parker）都在以很小的幅度變好，」波波說道，「整個恢復過程需要花費很長的時間。」

連登仔 話有就有

另一個parker唔知又點呢

垃圾菜
下場返主場熱血放假

其實佢地醫咬柴果d係食藥？好似平時醫依d 跌打>西醫

騎冇撚可能會輸

撚有走步
你最多話holding
但Nba 不嬲唔吹

Thomas去左邊？

holding喎

Out of playoff

狂按摩+冰+用D機搞啦應該

笑死 有個觀眾拉起件騎士衫 入面著住件curry 臥底觀眾

物理治療

呢下絕，扮轉身fadeaway ,加少少holding同走步再入樽

結合咗犯規同技術，含金量好高認真

唔知要抖幾耐仲有lee都係

個細佬識玩

已經升級到兩次運波唔吹

個個傷多數同輪椅一齊收皮

屌吾皇上籃俾人打狗咁都無foul又無人講 jh wb 個d掂下都foul

上次點樣輸法
今場就點贏番

現場有條友 出面著猗 影住佢就露件湧出黎

Boston已G

吾皇咁既態打勇應該比人守到一棟都無

MVP

而家奧運/世杯都唔多吹

個細路

佢老母禁住佢

真係犯規 打開波都知呢d守唔到

邊有可能咁樣

玩撚哂

但LOVE和KI今日的表現又可以CARRY 得住

據《聖安東尼奧快報》報道，馬刺老將Gasol在今天接受了採訪，他暗示自己不會跳出合同，下賽季，Gasol的薪水為1600萬美元。

佢一開始有拍波
之後holding轉身再拍
你最多話二次運球
走咩步

James返黎啦屌

完了

咩料呀

大帝新技....兩次運球....點玩

轉身又有
回勇了

騎贏係100%既波

一節就打巢你啦垃圾菜

黑毛算9數啦

HOLDING其實好少吹，細AI的年代已經係咁

大大舊成隻猩猩咁o係度跳

horford打波幾有腦

我蝗鳩射都入

如果馬刺LMA可以打到好似AL咁就好

同我湧移動單擋一樣犯規加技術

LET GO 些

掩飾尷尬

holding 果走步囉....佢呢下hold得好明顯下

仲出irving

幾多年前架 咪屈好喎

真係有foul喎ching

即係打理呢季

LeBrick

ki又出黎

唔識lue?

繼續冇foul

擇名

呢d班hater又當睇唔到
之後就話黑

我皇屌到個REF點點頭
俾著係第2個T左啦

橙

今場啲球證 亂吹

球證而家齊齊唔吹FOUL...

好想睇 技術對決

未去熱火果陣
吾皇輕鬆有foul

點解唔出

打晒手唔吹完全無人講

而家

吾皇不嬲領先nba其他人好多
唔覺呢球有咩問題

有冇慢鏡，睇唔到右手有冇掂

lue:想做ai?我幫你

屌得好

拿我無話無foul呀 冤有頭債有主,好明顯係Lin頭係hater

是咪冇比錢買犯

Lma 睇下horford個心態同打法啦

出佢一陣受傷 我湧又要贏得唔光彩架啦

犯規得嚟又咁自然一氣呵成入樽其實好難

只有吾皇做到

而家睇有Q用

唔係咩野叫盲反

黑哨塞係咁上下 呢到d人盲反占
都冇咩好講

你個名講呢句真係好夾

仲講緊holding

含金量低

仲好意思拎黎J

核突到

屌成班好似第一日睇NBA咁

HOLDING係NBA不嬲都係好鬆

睇下NASH個D拍波差唔多拍到手掌向上

yes
盲反塞軍

展望下季

又播榮叔傷個畫面

其實上年騎CHAMP 都已經睇到ADAM SLIVER 個面口好難睇

Ching 心水清 所以岩岩係冇Holding既

兩邊都無雞
打和啦~~

銀仔逼害

唔sickball

平時個撚個吹自己睇左幾多十年 幾多百年

就係宜家先好得閒睇

Love第4節竟然入波

Bos呢節冇咩ball movement

d人盲反占士係咁
nba大把人走步唔吹 唔明點解剩係笑鳩我皇

Cavs咁既外線防守
對住塞同pacers 都打到咁辛苦
對勇唔會有得打 成日俾人射wide open3open3

玩完...

BOS 平時練三分都慣左踩3分線?

果排密唔笑鳩佢笑邊個

菜D PLAY係RUN得幾好
BRAD有料到

吾皇已回勇
場波已完

agger
明明nba大把人轉隊 唔明點解剩係笑鳩我皇

咁撚樣都唔吹 holding
吾皇萬歲

9分波仲有得打
綠軍上啊

黑毛真係

咩意思

IT狗唔打呢兩場綠軍反而打得仲好

睇完真係唔覺有咩問題，定係我有問題??

我皇

睇到未？ 又three

白皮豬唔撞得

屌勁左喎

Irving 爆完到James

吾皇射番三分 塞玩完了

黑毛真係好廢
多得佢唔少

吾皇柒住上40

ching岩岩起身？

岩岩個球真係hold hold地可以吹，但漏吹一球半球睇唔到好正常，如果真係執到咁正塞個it可以唔洗打波

我皇輕輕鬆鬆又32分

又想合理化我皇個球

吾皇接管比賽，終於訓練完榮叔，完成任務

要吹就一定有Holding
二次運球

問題係 NBA 不嬲唔吹
之前咪有人串I.thomas 拍波下下Holding囉

吾皇返黎啦 molamola

美極x2

係

安爺爺已經準備好了

塞進攻成日帶死波

呢場真係靠二弟CARRY第三節先仲有得打

上個post幾多人炒左車

盲反咪覺得有問題
一係就睇得少nba扮識波

肯定係holding
但做得smoove nba都好少吹

LBJ 4犯反而有金身

喲ref 驚死會吹佢落場

好多人好似第一年睇波咁，唔知想點

朕不給的
你不能搶

哈.....酸

根本NBA HOLDING呢條例 一季都唔知有無吹十次
個個成日話自己睇左幾多年NBA
由以前既年代睇D控衛都係拍到手掌向晒天花板咁濟

仲講緊球holding

咪柒喇，係吾皇比機會佢玩陣炸

手球技術嚟

邊下應要吹佢foul 先

會唔會真係壓低騎士個盤口

睇到D人雙重標準到呢

我皇買左自己好多？

Molamola 垃圾塞頂唔緊了

占士打番起
輕鬆殺入finals

自尋逆境啫

要吹走唔洗理由睇下當年打溜馬6犯個場

我皇洗鬼靠呢啲搵錢啦

咁撚順暢點吹呀
十大金球無誤

話有問題嗰啲，打波應該淨係識咁樣拍

快艇彈吓彈吓嗰條廢柴球球都holding

塞唔攻james，點吹

第一二場講到完美表現就38分
今場比人屌到地底泥咁又係3x分
我睇唔透

Holding真係有
只係唔吹

其實有就有
唔吹還唔吹啦
唔吹又唔等於唔屌得喎

外國大把人屌IT啦

半場買反cap

如果吹iverson一場吹幾多次

無啦 其實塞打得算係咁

第一人喎，你幾可見Kobe jordan 會四步上籃

波又冇波 post又冇追
邊班人雙重標準緊d咩野

認真講上面兩條LINK我睇左幾次都唔可以100%肯定有冇HOLDING，最多都係HOLD HOLD 地

Love呢場好似搶左好多rebs

如果要吹holding,成個nba d後衛冇人帶到個波上前場

17板..........
love搶板sense真係好強

你已經成功unlocok 木狼版kevin love

開返狼王mode

今場好撚勁喎
唔知邊個巴打話佢仲未打起

最叻小跳步，分腳落地，再兩步上籃

自己領會

佢一場可以搶30個板架全盛

吾皇比人吹奏完有curry 既3分
今場係炒晒

兩分已袋，理撚得你

一車車it狗

LOVE中暑?

仲有天下第一，二，三步

屌你班友仲拍拍拍
自己射啦

吾皇扮廢扮咗咁耐，好演技

變番狼王mode overload啫

又傷哂ki 同love?

love又傷?

love 傷

睇GIF仲明顯

Love應該係攰得濟下話

下場應該會落盡Q 屌到塞反皮

十大金球

仲輕鬆行到應該無大事

隻右手好似仲扶左下

可能作抽筋
今場佢好俾力

又flu又傷隊友
條high road高過ICC

我湧今次真係訓到自然醒睇東決打餐死

攰到比塞屌到反皮就有

又傷哂兩個真係同前年劇本一樣

好撚重含金量牙

slow motion左好撚明顯

隻右手有冇掂到

Love同Irving千祈唔好傷呀

金周健康籃球 vs 騎士殘陣

開番狼王mode身體頂唔到

咁撚明顯 明明就係shaqtin材料

3-1

唔通早段4犯反而令我王清醒番

上場柒到咁一早應該收一收，不過邊個敢

人人都做所以唔吹好似係咁

大家睇左幾年波先

正，又有一樣野可以笑james

其實咁樣應該吹咩 double dribble?

呢個角度係2次運球，但真係做得好順

清盲反
明顯都唔屌得
因為無吹/NBA少吹

Love其實有冇6呎9

咁似某宇宙隊D人講既野

如果一挑四都贏真係超越mj

講吖 又有得講喇

iggy zaza kerr

冇，係完美

ki career high了

已謝

冇咁嚴重

聰明hot左場就上哂腦咁

屌你咪傷呀 唔係比勇士輕鬆16 0 呀ma

嗌左出聲

二弟得戚笑容好型
唯一一個訓醒的表情

聰明仔

Rondo fake

反猗又縮返入老母個西到

Jaylen Brown:學到野

RONDOOOOOOOOOO

明明ki love都仲係場 又fit都要話傷晒

屌 傷左真係嬲

一挑五呀 仲有fmvp zaza

double dribble

仲有球炒樽

二次運球 所謂holding
但呢條例係nba 不嬲同廢左無分別
因為你要吹就無左好多靚crossover

艾榮岩先個下fake

下半場騎個命中

屌榮叔 靚到

唔係到時輸左點賴? 梗係鋪定路話佢地傷先

頂你咩

其實都未可以100%肯定

屌佢老味咁都得仲邊有人守得到吾皇

咁你湧輸左咁點先

吾皇收埋隊波唔識打

塞軍好惡毒，又嚟3-1 lead

SWEEPPPPPPPPPPPPP

賴kerr傷

最緊要有得笑LBJ 垃圾塞輸波WFC

含金量牙
對面對手個個傷哂
呢邊隊隊對手健康,自己就傷哂

吾皇又練兵完畢

猗撚真係多藉口

Iggy Zaza Kerr 傷左

前年係輸love同irving傷
上年就到輸bogut傷

猗練兵成功 打起晒 4:0湧係100%

騎個tt 有咩作為？

kyrie 真係好勁

頭先果球有 D will Rondo 同 rose 影子

今場表現已經超越咗高比
長大了

咁快燈

今場爭D啫

今年都有bogut傷
騎士

8分8籃板

今日訓練:落後十六分反勝

發生咩事

跟住就可以話對手打劫個冠軍返黎

好老柒 我覺得Final 4-2猗贏 KD好似又話傷撚埋手

馬刺整傷咖哩哥

阿占我老闆

前幾場d籃版好撚屈機wo

下場收埋ki唔該

可以報警拎返個冠軍

Tt好有用
一場論咩

湧咁串
輸左唔好賴傷呀

打我湧專用

年收8千萬

Q1球layup 一野撻落去

無錯 占士 KI 開哂無雙kobe mode 一定橫掃 4比0 sweep
占士final紀錄增至4:4

下 上年先賴完

超越咗高比了

冇得輸

乜rondo去左騎士咩？

iggy zaza kerr 傷左點同full team騎打?
輸=正常
贏=超水準

騎咪又係串過馬撚

下場贏埋休息7日啦，仲收

你地到時唔好賴傷就真

前年: 傷病係球賽既一部分
上年: 屌你老母 整傷我地個bogut, 場均出場20分鐘架

兩舊都係屎

咪係，姓賴嘅 ,騎士 final 4-0

收皮啦死騎狗

傷係球賽一部份

還債牙吹牙

港紙就係。。。

我係反猗就唔敢出黎啦
呢場吾皇話比大家知咩叫籃球
垃圾塞靠黑哨都贏唔到就收皮啦

沾屎今場個樣成場都on居居 生化人終於攰？

今年：傷病係一部份 zaza係冇心

唔係掉轉咩
前年 猗咪又係講呢D 根本就無限輪迴

睇下cavs 外線防守先啦
塞走幾個pick 騎就跟唔到
特別係Korver 同D.will

你對勇咁樣俾佢地射3分真係4:0完場
唔用Korver D.will又唔夠人用

幫nash vc報牛

所以唔好講乜野傷

牙你老母咩牙

唔好只睇數據 game 2 後每次搶版都一個boxout 一個搶 拉散左好多人架

#21
元朗蕭敬騰
24 日前
勇士15年既冠軍打劫返黎既 騎士少個路夫 同 艾榮

你話佢呀

我上年真係有FRIEND咁講，仲有GREEN個場的停賽

On居居都輕鬆袋30+

推

各位啱啱激烈反猗嘅巴打
今次應該比人鞭撚死

睇波就覺得lbj choke,但睇數據，15/27, 34 5 6, 屌咪同平時一鳩樣

都話扮廢
最尾嗰節咪回勇囉

唔鍾意咪睇

法國我猗成日自鞭

吾皇帶傷都打到咁真係不得不服

猗贏4-0 is sure既事
一早都甘講

燈嘅嘢你識條春

yes 上場假波先輸

唔知邊個跟住講Kerr iggy同zaza傷

猗final一定4比0sweep勇 攞硬champ

咪係

下 冇左bogut moving pick 點贏呀

4-1啦 勇仔應該執到場嘅
利申：勇迷

佢唔係猗狗牙ching
不過我皇犯哂規佢屌返人唔sick ball咋

肚痛都咁勁，服

打和 super! 好未

你嬲嬲豬牙 吾巧嬲啦

上年冇kd,curry派膠都要打足七場，勇個戰術同防守執行咁強，多埋個kd騎士偷兩場都算係咁，隨非勇士成隊派膠

自己蝦腸又屌人蝦腸

咁撚口響15年full team我勇頭三場咪又係俾吾皇打到仆街 fmvp仲要俾左主守吾皇既iggy 仲要俾吾皇洗撚哂底

但係冇kerr 我覺得派膠機會唔細

我都睇到好似好辛苦咁“那”埋一齊
但係又即刻打d痴撚線波出黎

3分炒左好多
同埋好多TO

仆哂街亞軍 人唔笑狗都吠,咁都有得打飛機

激將法嚟
要刺激隊友打好啲

刺激成功

吾皇playoff mode
對面加多個oneal都唔夠打啦

老實 好想睇兩隊都健康full team應該會好睇好多 兩隊亦都冇野賴

自己又提俾人抽秤

「他(Thomas)最近接受的檢查顯示，首先必須要等患部發炎消了，醫生才能對他的情況進行進一步的判斷。」Stevens說道。

Stevens透露，Thomas已經與一位醫學專家會面了，他的X光等檢查結果正在被送到另外一名專家手中。

Stevens接著說：「我認為他會在決定下一步前收集一兩個意見，來決定是否手術或者只是進行復健。

正常黎講佢依d superstar唔應該會係conference final出現體力問題 仲要頭二輪咁輕鬆 不過佢始終都32歲 所以真係難講

搵人擇鳩班臭騎狗名ok?

要搏人派膠先贏到已經輸左一半啦，sg同sf個位好重要，但依家jr補位又麻麻，korver補位正常但比人一步就過

agger
(預左又有人講還債)

個個都想

1.穆念慈

永遠輸個隊實有野賴 無限輪迴 無意思既

清追返POST就知呢度起碼有2條友係唔想

點解73-9亞軍都可以咁撚串
真係唔怕被人笑
人地傷就話傷病係一部分
自己傷就屌晒老母陷家產

班hater／假膠已經率先幫兩隊瀨定屎啦
然後又要中伏

佢講咩健康籃球我提醒佢兩邊都有傷 所以打和囉 訓醒未

15年吾皇單打都差D3-0

次次都咁 笑死

冇辦法 lue太廢剩係識打死占士
又冇其他人幫手

同一班人黎?
咁話我皇輸波練兵果班呢

ching你病情都幾嚴重

勇士有個弱點你畀10個mvp都補救唔到，mike brown

唔講真係以為今年勇士3連霸

73勝亞軍 屌打95公牛 超越mj既宇宙第一射手去撚左邊呀 今年咪又係幫kd狗含到雪雪聲 難為佢班fans仲夠膽笑人打飛機

死nigga

兩條友都傷左點解uncle drew傷完咁撚勁
Jae Crowder咁撚廢

同一班人黎? 我勇話唔係同一班人呀你老母

你病情好嚴重添呀

禾又是湧鳥

說話又唔好咁講呀
我皇袋底到而家都仲係好乾淨架

曼巴精神

依啲波波唔比贏係咪會變我皇唔比贏

因住又俾人話你打飛機呀

根據ESPN Stats & Info的統計，LBJ、Love和Irving 本場比賽得到的93分是他們一起打球以來在季後賽中得到的最高分。

yes 我皇不給你不能要

成班玩具手足圍爐針對禾

真係對有KD嘅勇冇乜信心
只係一兩場全隊浪射冇手感
真係會比猗炒60分都得
一傷你唔撚洗玩

吾皇體力跌左好多
榮仔靠你了

上季係Dllm + 雪糕筒輪流死跟curry
Jr 一對一主力守Thamson
LBj 防守主要協防 留力進攻
今年真係唔知點守

一係學馬刺第一場打聯防
但要switch 得好快 貼得勁實
問題係以cavs班人既防守根本做唔到
勇4:1,4:2啦 除非勇又有人停賽/傷

差D 差D not 7呀屌你老母

騎狗

救撚命 好難捉摸呀

喬靖夫：莫抱恨意看籃球

有冇發現都係你改左個名之後發生既事黎

仲有兩條仆街叫green 同zaza

上兩年，勇WIN就話騎廢，騎WIN就話勇狀態唔好/其他原因。

唔係引罵戰，只不過同呢種人真係冇咩可以傾到波

唔係話針對邊個唔比嬴 但我皇真係唔比嬴 呢家打起左KI, curry 準備比人當狗咁撚

有咩咁難捉 我勇既標準就係標準

成班臭男人

係聯盟針對我綠喳

近近地睇返上個POST D我皇狀態唔好所以輸俾菜

死臭雞

同埋湧有無敵移動長城, D pick 根本冇得守

成班猗狗賴呢樣賴果樣時睇唔到
而家黎扮清泉
唔好以為有隊波多bandwagon你地就係清泉啦

其實真係,同hater睇波真係好冇意思

不嬲唔吹,你睇左幾多年波 by 可可

如果皇係總決賽又發神經應該會俾勇炒20分左右

拎冠咪勁
拎唔到咪廢
認左佢啦
兩邊都咪撚扮+2GC咪撚賴

no offense不過經上年比人狂屌之後
依樣開始吹得緊返

騎士冇移動單擋咩點解淨係話湧士

兩邊都FULL TEAM的話，我真係諗唔到勇有咩理由輸FINAL SERIES，攻力實在太強，就算對面攞120分，勇都有能力攞130分WIN你，反湧都咁話

你痴線架
猗士15年個冠軍係俾人打劫架

騎不嬲係+2gc
而家塞湧猗邊隊最少dirty play

相反勇士16年個冠軍都係俾人打劫架

占屎算唔算開創左籃球新紀元
屌你老母咁都唔吹

唔是兩邊fan真是爽邊邊輸都有得抽水

算 又天龍8步又holding又flop

打和啦咁
17年睇下冰個打劫啦

不嬲唔吹架啦 睇多幾多波先啦

點解唔報警

問題係點解要守湧先

咪鬥攻囉, 鬥射3分囉

IRVING>CURRY
LOVE>THOMPSON
KING>25

不嬲唔吹占屎*

老老豆豆，如果勇有手感真係唔使玩

你睇個平均年齡就知

騎士內線又無進攻火力

猗士都未報牙

咩都假,到時打個陣時先知,不過基本上高/連登愈吹奏個陣愈死

kk>all

yes
所以我皇win硬

講緊個樣

又諗起上年playoff lin帝

勇士冇吾皇

Nba不嬲唔吹Holding
咩新紀元
=快攻dunk走幾多步都唔吹

用一場練返屠勇mode kyrie 吾皇好野

咁好老實, 移動單擋又真係隊隊都唔吹
只係對勇士打法特別有幫助

到時應該McGee showtime

打內線做乜鳩
3分>2分

完

其實KD對陣我皇，數據冇輸過

有無數據睇下

輸多贏少 比吾皇完爆

公平d講高比post move拍波個方法都係hold hold地
佢係“抄”起個波收係身後但係又隨時可以explode
不過我皇動作柒姐

唔代表佢會贏

雷霆同勇士比

佢呢球好似雙手掂波tim喎

唔洗講咁多 不嬲都唔吹
上面條友盲反

鬥3分實輸啦

d足球撚成日話要學NBA重播，屌你老味根本銀仔想點就點

隊波輸啫，對位上唔輸蝕

唔鍾意咪撚睇

KD有埋體毛foul就應該必勝既
前幾年誇張到一剷就有罰球射

自己睇

為佢改左例啦
大回環

兩樣野wor,至少足球個d offside情況減少好多

觀賞性行先
Holding又好，快攻走步又好， moving pick又好
呢d 有利進攻既violation Nba不嬲唔理

抽Lbj走步就岩
抽佢holding就問下自己仲應唔應該睇Nba落去

騎pri def太廢 等俾人射死 勇士個態好穩加實力仲未見底 騎要贏真係難d

我皇靠隊友

湧輸嘅而家都幾煩
1.唔可以賴傷（因為俾人講左傷病係比賽一部分 某人不在場好過在場）
2.唔可以賴出術（因為講左zaza係冇心 傷病係一部份 報應論）

Klay尋日啲手感差到

今年輸既要捐返入老母個西度

湧贏輸都好撚煩啦
咁多haters

100% win喎清

從來冇賴 反而覺得輸好多野

邊邊輸都要縮架啦

清莫抱恨意看籃球

呢鋪抽水都抽死呀

快啲1001

手感依d野話黎就黎 好難講 問睇下上年okc點俾kt射死

怕新秀Jaylen Brown 之後以為咁係咁吹
要知道佢唔係聯盟之子黑猩猩

你估我皇一個人hater數頂唔贏湧hater總數?

諗下勇羸左第一個POST係炮轟刺定猗好過啦

第一SG

第一唔穩定就有你份
61分三節
同16分三場都敢死

輸???

我地係咪唔同時空
今年PLAYOFF
湧 AVG 3PM/3PA 12.1/31.1 38.9%
猗 AVG 3PM/3PA 14.6/34 43%

吾皇洗左底

出面個投票POST都知答案

咁全NBA控衛應該過唔到半場了

咪又係話我傷左Kerr zaza iggy都夠贏

我皇+2GC洗哂底
袋底乾淨到一D老泥都搵唔到

所以我上面都話成隊冇手感射唔起嘅話 真係會比猗掃蕩 得ball movement可以佔少少優勢 靠My Boy真係仆街

1001

吾皇晚年都叫洗到 唔知kd9有冇機會洗呢

PG要double dribble 過半場？